截至21:00，全港參與電子投票 共 581,969 人次

gd

Pishhhhh

不過同五區公投嘅人數差唔多

仍有零星電子票數未上傳及紙張票未計

應該爭少少啦
未必仲有兩萬人排緊隊

copy and paste

應該過到

agree

我愛香港人

中午區諾軒講有二萬張紙票，但要睇有無同電子票重覆

正常就無乜 係唔知有無人後悔 ON9投多次

唔記得投 sor

Twitter!

58m

應該有

Push!!!!

咁立會記得投

加埋紙張票 過六十萬

我真係好撚鐘意香港人呀

應該好快有人講我哋係自我安慰

凌晨就會有好多呢啲post出嚟

紙張好似兩萬到

自己搞可以同政府搞差唔多
算係咁

咁熱唔會想排多次

記得要同佢哋溫馨提示呀

Pishhhhh
Pishhhhh

真就好

其實可以即刻公佈咗電子投票結果先再等果萬零張final

又係

lazy

加埋紙票2萬
到數了

推 你若放棄 誰衛我城

push

依60萬票算係深黃基本盤

借個位 會員標籤功能

仲有140萬人冇投啊

嗰個係

民間搞同官方搞好大分別

金判坤
今日定兩日加埋

好波

都有60萬
已經好撚勁

係唔係11點有結果?

學生小朋友留學生外國友

其實已經好西利

希望所有本土可以入得晒

派下

推

高過五區公投成10萬票

呢邊咁快有人放負

推，我真係好撚鐘意香港人呀

Wow

其實票站時間搞到好多人想投投唔到
朝7晚11就最perfect

伐伐唔好唔睬我

陣間真係過左既我揾高可晴埋單

睇嚟又要溫馨提示啦

各位帶風向人士請注意

下回請早

我覺得知都唔投嘅人要以自己為恥

區諾軒：今晚11時，會喺黃竹坑PORI做選舉總結

手足！

440萬選民凌駕14億

仲有14億人無投啊

咁都好放負 真係心諗做乜撚
幾日前連17萬都冇信心架

開足兩日仲想點？

屌

留名等睇話做乜冇200萬人

我原本諗有住10萬已經好好
而家成60萬, 我好很愛香港人

我join嘅話，你係咪應返我

反正啲位晨早畀人霸曬啦

帶到咩方向呀

多謝香港人

開24都冇用啦，兩日要投點都去到啦

做咩pin我呢個呀

得60萬唔夠投票，
即是有近700萬投港共建制派

14億人冇得投啊

金水圍仲好多人排隊等投

哭𠹌左

好好笑，見到都唔會cm

未有黑警單野真係有10萬都偷笑

仆街

好似全日都係呢個狀態

二百萬先得六十萬場運動完左喇
我屌晒你地老母

冇用㗎

佢哋會照留㗎

多謝大家

辛苦晒每位香港人

多謝各位手足

繼續恥笑

多謝你哋
真係好撚鍾意香港

港共︰有600萬人反對初選！

咪換嚟全世界一齊問候佢囉

有晒民意,邊個唔遵守初選結果,邊個就等於保皇狗

幾時有結果

頌未計紙票

同意

炸機

Cool

港共 + 黑警 + 保皇黨 + 藍屍 :

好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲好嬲

但點解要做deadline fighter

佢哋會唔會後悔冇去其他票站，而家截咗龍冇得走

屌

點解要pin呀

辛苦晒咁多位大熱天時都一直排隊投票同係票站幫手既人

寶式問候

幾時會有結果？

問問題啫

電子票係咪可以即刻公佈結果？

風向 放負撚 全面進場

好似話聽日中午

不過唔緊要，香港人好鍾意排隊

幾時公布？

伐b

帶到條毛毛蟲咩

都冇曬有利位置

唔係掛

今晚11點PORI會有選舉總結
初選結果星期一有，但係如果紙票點唔哂，就星期二

多謝每一個有出嚟投票嘅人

多謝香港人！

主要點紙票比較費時,同人手有限

其實唔多

投咗票嘅大家有能力就幫下個眾籌啦
仲差五十幾萬

香城今晚邊到開臺呀？

多謝

今晚好難搵呀

不如獨立開個post 推,叫阿寶開埋台

pishhh

推一推返呢單新聞先

【武漢肺炎】前港大病毒學家揭中國早知疫情狂爆人傳人 閻麗夢憂淪吹哨者下場逃美爆料

無60萬

每個票站點返自己嗰啲，加返埋應該好快，不過佢可能想集中聽日先至點？

手寫票都接近2萬

肉麻都講多次 我真係好撚鍾意香港人啊

已經比預期多好多

今晚應該唔使推post，可休息一晚

好似收番去PORI統一點,如果各自票站點會亂,同埋義工都要休息

當一個票站1000
應該兩個鐘搞掂？

我睇下先啦

但應該都係今晚做埋架啦

伐伐

應該未咁快公佈，要翻check既我估

電子投票其實可以公佈初步結果啦，無實數但講邊個機會大都得掛

你個區反應好唔好？

活躍派

是日電台

【deadline 7月17號】康怡管理處撕走住戶揮春 民間清算師：港鐵無權撕走私人財物

佢搞喊啊婆

還可以啦

是日電台

【deadline 7月17號】康怡管理處撕走住戶揮春 民間清算師：港鐵無權撕走私人財物

電子就即刻有其實
手票就三個鐘內都搞掂

頂啊

是日電台

【deadline 7月17號】康怡管理處撕走住戶揮春 民間清算師：港鐵無權撕走私人財物

good job

真心想問 點解港共唔認真對付反對派咁大規模動員的初選? 港共中共打緊咩算盤其實?

五區公投57萬

唔錯

其實跨黨派眾籌搞初選有無其他國家有先例？

sorry

call 人

大把人冇投 利申全家淨系我先去投票
反正今次只係Testing

不如你開個 twitter po
真整合rt link 好似呢度未有你強項

佢想睇下個動員能力
或者已經決定全部保皇黨以外既參選人全部都會DQ晒

留名左報頭條： 國安法實施後反對派支持者大量流晒失，由區選約200萬鋭減至60 萬

初選投咗票嘅大家可唔可以幫下手？

港隊波衫

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

想問下會唔會有點票live

勁呀香港人

幾點開票

最新情況？
加埋紙票

阿基拉

附上佢ig

18歲以下冇得投

無可能，咁會抵觸政府之前話唔承認有200萬人出嚟遊行

無人講結果

我都唔知點解佢要pin呢個

隔黎網評員Peter 已經出動啦
今晚四五點鐘應該連下四城網評員都會出動埋

寶家軍去咗邊

peter仔講咗啲咩

而家風向係玩咩

請善用不推文

幾時會知總投票人數係幾多

幾時開票

我若放棄 誰衛我城

一陣再有傳媒簡報會

有十隻喺裏面圍爐

幾時知結果

YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

唔明D人之前罵戴SIR 整個雷動乜乜聲

當年5區傾咗幾耐，宣傳咗幾耐，仲有正苦果n個票站

今次連實體印刷文宣同郵寄宣傳都極少

係喎

如果比較之下其實今次係犀利啲